【殘廠vs功夫足球】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXXXVI

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

伊保爾：山齊士轉唔到會好大壓力

阿仙奴中場阿歷斯山齊士今季踢不到最佳水準，前阿仙奴球星伊保爾表示很大原因是因為受轉會失敗影響。

前阿仙奴球星伊保爾認為，阿歷斯山齊士今夏未能轉會到曼城，被逼留隊令他有很大壓力，導致表現下滑。

普子又有新樓

伊保爾：

「雲格就像曼聯的費格遜，我明白球迷需要獎盃，不只足總盃，而是英超獎盃。

「我體諒球迷，因為阿仙奴的確很久沒有贏英超冠軍，但他們又明白要贏英超有多難嗎？

「難是因為現時的阿仙奴不再像以往般令人懼怕，現時每支球隊都以擊強隊為目標，只要贏到阿仙奴、曼聯、曼城或車路士，那星期一定會過得很高興。

「其實對球迷、對雲格現時都很鞎難，但我們要給雲格機會，我永遠都支持阿仙奴，永遠都支持他，因為他待我像兒子般。」

熱刺定心丸！維頓漢傷愈可戰阿仙奴

據《每日鏡報》報導，在本週末的北倫敦打比之前，熱刺又迎來了好消息，他們的後防大將維頓漢已經傷癒歸隊。

唉屌，愛不愛講就放過佢啦，第2個講就屌你老母啦

雲加

真阿

80M 果D 係高層海景姐
入門級果D 內園低層細單位呎價30-35K都有
MK 子應該買得起

雲格改口：阿仙奴解僱我？媒體亂作

阿仙奴教練雲格此前接受採訪時曾表示，會在賽季結束後和球會商討未來。英國媒體都將次解讀為雲格可能會在賽季結束後離開阿仙奴。教授本人則出面闢謠，表示自己的話被誤讀了。

雲格說：「我的確說了我會在賽季結束後坐下了和管理層聊一聊我們的未來。但是那不意味著球會每年夏天都考慮換帥。有時候你說了話，人們就會按照自己的方式解讀。」

「我還有兩年的合約，我一直想要履行完自己的合約，當然即便如此，每年我依然需要與球會董事會坐下來進行討論，製定未來的計劃，這都是很正常的。」

冰個系小欖王牙？

望出窗睇樓不如返去住太子，我而家起碼有運動場望

又續約加人工

今天，伊禾比在社交平台上上傳了一張馬桶的圖片，原來伊禾比把他的Airpods掉到了馬桶里，然後馬桶自動衝水把Airpods衝走了。

唔同level...
我老死...毒辣屋...

比多D TIPS 唔該

條女遲到23mins and still counting

弱智仔

屌

內園刀巧撚靚

2858 $8.18

快買

2015年9月，朋友同你講環海‧東岸主打劏房戶，啲單位細到咁點住，仲要三年樓花期，呢啲盤狗都唔屌，扲嚟做一樓一鳳都厭細。你唔聽，你話，你返朝九晚八，買咁大間屋把撚咩，200呎單位執一執佢，即刻有SOHO Feel。雖然$17,000呎，三百幾萬真係貴咗D，但經紀同你講，自住唔怕趺，二十萬首期都唔洗，呢啲筍盤邊度搵？所以你勉強做咗九成半按買到個單位，唔算人生贏家，但都叫上咗車了咗心願。

2016-2017年樓市步入熊市，市區半新樓$10,000呎已成常態，朋友笑你層樓每呎已經跌咗五六千蚊，你話趺咁少好minor，只係技術性調整，個市實會升返，你發誓個盤升到三萬蚊呎個陣，你一定會日日問佢地買咗樓未，再日日同佢計，租人樓幫人賺咗幾多錢，日日同佢地班淡友廢青鞭屍。

2018年了，三年嚟你一直都承受緊熊市週期，你已經無理，因為你好開心，終於可以收樓自住，同你剛拍拖o既女朋友好雀躍咁陪你驗樓，但當佢入到屋發現單位只有二百呎四幅牆o既時候，你見到佢唔出聲眼濕濕，你知道唔多對路，你唯有笑笑口話單位細有細好，管理費段呎計，平都平好多，佢笑唔出，仲流咗一兩滴馬尿，佢最後只係口震震咁問咗句，點解間屋無房但有露台，你唔識答。

2019年初，女朋友終於諗到個藉口同你分手，可惜天意弄人，二百呎單位，唔扑嘢根本無嘢好做，所以住咗唔夠兩個月，佢已經比你搞大咗個肚，只能夠同你繼續生活落去。

2025年，你個仔六歲，有一日佢喊住咁放學，你問佢點解，佢喊住話同學小明間公屋又大又靚，點解你咁窮要住環海‧東岸，你爭啲一時衝動掟咗你呢個不孝子落街，但一諗到個單位變凶宅又即跌兩三成o既時候，你停咗手，然後跪低攬住個仔，你喊住話，你錯在唔係窮，而係唔夠窮。

出唔出都贏硬啦
我地有神鋒做後備無得輸

係

唔係傷咗咩

好撚辛苦呀永續

針了

續兩年只不過係氹住班反雲黨 目標係永續

呢個時間嘆住菠蘿油熱幻茶，睇住d 西裝狗出晒汗簡直係一種享受

禾都差唔多係時間落去食個 tea

上流社會生活

隔住個MON都覺得香

廢青生活就真

好幸福

金華食佐咁多年係唔錯 但越食越貴

好酸

咁多青都咁有錢食米豬lin

窮撚食小南國多

金華算係出左名仲keep到啦
你睇果d出左名即咩狗記/勝香園

勝香園禾以前成日食

有無諗過條女根本唔愛你

唔會啦

星期六有冇人着波衫

廢事柒住返屋企

諗住著住做兄弟

比人笑牙

着熱狗咪得

諗住一陣買件白tee 寫in wenger we trust 著去

完場會變紅色tee 出返嚟

懋買

下次哭波喪一人著一件都幾爽

禾青dllm

點睇法國隊可以排三套陣

前中後都人材輩出

有件 og scorpion kick 都幾好

呢件都唔錯

攞到先講

Chamberlain

仲有主席同埋張狗

仲有張90

仲有山狗

專業反山

你搞錯喇
禾反鏝城球員咋

要攞到先講，咁阿po 可以執笠唔駛講

Arsenal stars today aren't pinned to wall and told we MUST beat Spurs like I was, says Lee Dixon

呢場真係和到我都覺得執到

之前幾年都係主場和作客輸

我著曼聯波衫

已經此消彼長

熱刺對上6場聯賽對阿狗2勝4和

包皮假阿

雲加拎佐三次fa cup 了

文丹達換lafont好過啦
而家個文丹達廢到嘔

今日冇飲咖啡好眼瞓..

其實costil都唔錯
好過mandanda之餘又有經驗過lafont

依家飲囉

Arsenal are in talks with Borussia Dortmund chief scout Sven Mislintat to take over the same role to replace Steve Rowley, who is reportedly close to leaving the club. [ESPN] #afc

新股終於抽完,有D空虛....

哭喪團既手足我問左吧啦
我fd去開果間話唔播 問左附近另一間 可以10人一檯 拍埋坐 最低消費係人頭兩杯draft beer 或者3人一支大酒$750 齋飲既話每人都要預$200-$250
冇去開 唔知算唔算好貴
你地ok我就book 依家10個人到

u fatfat la

ME OK~

賺左少少ONLY.....忙到死

Team news latest

Wenger on the latest team news

We have some people coming in today like Iwobi, we don’t know where they stand.
We’ll have medical checks today.

Mustafi and Welbeck latest

Mustafi will have a final check tomorrow, Welbeck as well.

I will make decisions on them tomorrow.

Wenger on Spurs

It’s one of the fixtures I look forward to. We want to win.
In the table we need to make some ground up on the top teams. At home we have been strong.

問左另外一間都係兩杯draft 最低消費 佢就話預160-190
一係就呢間

Are Arsenal underdogs?

No. Not at all.
Spurs are a good side - but we have the quality.

Wenger on whether he has a plan for Kane

To keep him quiet yes.
We have no fear. We are focused on nullifying their strong points.

2間我都ok, 麻煩晒手畜

收皮啦 有鬼plan咩 比人keep quiet就有份

禾矛所謂牙, 兩間都OK

人生贏家比幾舊水飲酒唔是問題啦 最緊要係底褲同其他讀緊書手足覺得值唔值？

Wenger on Pochettino

He is a good manager
He has all the ingredients to go a long way.
It’s very hard for me to predict what will happen in his career. He will be a manager for a long time.

Wenger's message to the fans

Just to support the team and stand with us for 90 minutes.

That’s what you want from our fans.

佢地去7仔買JOLLY SANDY企係你地間吧門口裝下裝下咁睇囉

睇返個list 好似冇人讀緊書 不過循例問下

Was there an overreaction to Spurs finishing above Arsenal

I don’t know.
It’s difficult for me to assess that.

Wenger on Wilshere and what he has to do to start games

To keep fit and work hard. He’s on a plan.
He’s very close. It’s just a question for me to start him, he’s ready to play.

Wenger on Serge Aurier

He’s a good player. He’s a top class right-back.

Giroud out for Saturday

Giroud picked up an injury, I don’t think he will be available.
It’s short term, we have to assess him on Monday.

上年唔係包皮自爆兩球駛輸？

all rich la

On finishing below Spurs

Yes. It’s not to finish below Tottenham, it was to finish out of the top four.
It was the first time in the history of the Premier League with 75 points, so I still feel it was harsh on us.
People forget we won the FA Cup in a very stylish way.

Wenger on Cazorla

Yes. It is the worst injury I’ve known.
It’s gone from worse to worse. I know how much Santi loves to play football.
I wish (he returns in January). He tries to practice. I hope he comes back in January.
I hope that you are wrong (that he might not play again).

其實係

Wenger has been asked whether he trusts Alexandre Lacazette.

The Frenchman hasn’t started some of the bigger games this season.

“He played many games Lacazette.

“Will he start on Saturday? The decision has not been made.”

其實藍斯拍沙加對熱狗真係唔多睇好

藍斯傷牙

ok

dllm, 射波

有得睇DNA VS熱狗

打呲出牛奶 一定有交打

沙卡加牛奶 兩張紅牌

0防中

甸恩

光少係咪有飲開既睇波bar 推介先 我打去問下都雖然價錢應該差啱唔多

埃及仔

爆炸頭高牛奶成個頭都怕左him

打中堅

ramshit 冇傷呀

又可以睇藍神拍沙卡

收到風拿卡後備

藍斯後上入波，1-0

Kane遠射1-1

山狗正前

Xhaka又遠射2:1

吹奏殺卡條垃圾

@召喚林狗

甸恩俾12碼加紅 沙加

好野又有得頼

人地黑左你幾多球咪有本事入幾多球囉
成日輸唔起 同當年賴泡狗黑哨一樣

出佔中雙契好過渣架la

吹奏定爺爺亂塞人打343

又賴-.-

———welbeck———
——alexis ozil———
Kola Ramsey Xhaka Bellerin
—k6 mertesecker monreal
——— cech ————

今日唔見DC BB

一陣又出高基連中堅

Coq 推上去踢 433 就好

有冇諗過2B係恥笑Airpods=shit

——— lacazette ———
——ozil welbeck ———
——ramsey xhaka——
————coq—————
Monreal per k6 bellerin
————check————
比我會咁出

y no wo wal

Nigga多數無腦

Welbeck 防守力高啲
禾子後備出絕殺

咁有米仲用airpods=.=

秘密武器

用垃圾漏音airpods

禾窮撚 自己喺屋企睇算了

ARSENAL WILL SWAP ALEXIS FOR STERLING

Alexis Sanchez may be allowed to join Manchester City if the Citizens are willing to release Raheem Sterling as part of the deal, claims the Daily Mail.

MAN CITY BATTLE MAN UTD FOR GRIEZMANN

Manchester City are competing with Manchester United to sign Atletico Madrid forward Antoine Griezmann, according to Sport's print edition.

玩野呀底褲

想進取啲就咁

Welbeck Lacazette Walcott
—————ozil——————
———ramsey xhaka———
Kolasinac monreal k6 bellerin
—————check—————

可能佢又約左女含

本身預百另蚊 點g貢貴 me又唔飲酒

同冇中場一樣

嗌tower囉 要飲就飲

打番4231就最好
黑b岩岩操起會唔會一踢又傷

系
所以 433 加個 coq 好啲

4231一定要奶同99lin

其實 343 少個中場迎波真係玩鳩 xhaka
奶對熱比人迫同 foul 好易傷
我會 stick with xhaka ramsey

去囉-.- me食下零食算-.-

真係打聖誕樹咪得

New: Wenger: Cazorla’s injury is the worst I’ve known p1r.es/2j0j9Bw #arsenal #afc

夜晚食咩好, 啱啱起身好肚餓

唔緊要啦 比多晚你諗啦底褲
你唔去既話就7個人 睇下迷普介唔介意咁多人上去

濕鳩隊醫

阿仙奴計劃斟費蘭尼

阿仙奴有傳睇中曼聯中場費蘭尼，諭劃季尾提出收購。費蘭尼今季後與曼聯完約，有指土超勁旅比錫達斯對他有興趣。

咁迪亞比呢d濕濕碎啦

.... 害左個球員一世

如果上迷普度我就不了

貢遠

禾落bra牙

［member]廢事亂 再po多次
1. 唐狗（迷贊三弟）
2. 普子
3. 豹叔
4. 底褲
5. 酋長
6. 普狗2號
7.前附馬爺 （迷贊大哥）
8. Jen神 （迷贊二哥）
9. 路狗 （要問下女朋友比唔比先）

多人可以分檯 地點太子 地址開wts group再公布[/member]

阿狗班庸醫真係唔知做乜鳩，英超咁多隊係得阿狗先有呢d新聞

獌狗熱狗就成日提早復出，阿狗就3weeks變3months再變3years

我藍

底褲好有米, 2 300 都照去

今年件主場好撚靚

吊 去完成個月冇錢了

一百幾十姐 分分鐘叫一杯都過到骨

認真 自己衡量 真係唔點飲野 純粹想睇波就自己諗下
我地班真窮毒廢J見唔見都冇所謂
班人生嬴家見黎盞自己自尊心受損

唉

上水我都不了
一來一回兩個幾鐘

咁唔理底褲了 book檯了

吾該手足

Book埋禾啦
銀行仲有少少錢

落bar
2-300差唔多啦

佢話飲嘛

到時 walk in 冇難度啦

唐狗喺西波谷？

任飲 ?

唔係呀手足 人頭計2杯draft beer 預$160-$190埋單

你有無tg

有 點比你

撞親個腦？

sent 佐去你email

梅毒黑b打前
左邊奧燒 右邊華仔
中間99加沙加
斬撚死熱狗

tst嘉芙 300任飲喇

- - - Welbeck - - Laca
- - - - - - - - Ozil
- - - - Ramsey - - - Xhaka
- - - - - - - - - Coq
- Kola - - K6 - - M18 - - Bellerin

咁樣最好其實

Yes
不過黑碧驚傷

The worst the Arsenal manager has ever seen 😩😩😩

點解D人要擺錯腳

可以換禾狗搏下
不過出藍斯一定要出3中場
如果唔係一定俾熱狗d反擊打到仆街

Cut inside 牙

睇下佢地點踢
禾子而家個態我有啲保留

玩我咩手足 m18同k6都CUT INSIDE
不如估下熱出咩陣

Mustafi and Welbeck latest

Mustafi will have a final check tomorrow, Welbeck as well.

I will make decisions on them tomorrow.

碧唔得出山

又可以睇山dup 地屌隊友了

出山係搏佢靈光一閃
對面 alderweireld injured

天日 sanchez vs sanchez

Overall一定係山>禾啦

睇下熱會唔會打番4後衛 都幾難攻得入

星期六

黑人sanchez 點夠正宗球王鬥

肯換過哂班軍醫同專家未

見到大家profile pic，真係個個型棍來
Me 想退出了

好 陣間踢你走

🇹🇬佬

禾未入 group 姐

唔該手足

係屋企同搞事睇算了

禾清入咗谷真係不得了

冇人敢出聲

知你屋企地址 睇完帶班手足上黎禁你鐘仔

天橋底邊有鐘仔撳

De 左自己張陳年 dp 先

CALL埋D囡上黎OK?

Call d 豬排比迷普 再影佢相

叫底褲佬用 tinder 吸一堆

你搭地鐵都吸到

靜啦含撚佬

🤜🏻

BREAKING: Tottenham trio Harry Kane, Dele Alli and Harry Winks all train today ahead of north London derby against Arsenal. #SSN

扮傷

炮縮真人幾型

型過black panther

想入gp 睇豹叔個樣

梳，港人谷來

我上次張自畫像100% 似

食屎狗何來

Nigga不了

聽佢地up 丫

屌佢老母, 真係好撚憎啲冇腦愛護動物撚同埋環保撚

肯定好撚靚仔
禾wtsapp 個icon 柒到仆街

禾果個幾年前 emirates 影
勁 mk

【體育】阿仙奴與熱刺是永遠的宿敵，將於周六英超對撼；雖然後者近年成績突飛猛進，上季英超排名更佳，但兵工廠門將施治仍然認為，若熱刺繼續無冠，難以跟他們相提並論。

「事情往往會有一年突然改變，但最重要的是我們繼續跟其他球隊一起爭逐英超冠軍。我們不是只跟熱刺鬥爭。兩年前，當我們的排名比他們好，也感到失望，因為未能贏得英超。」施治（Petr Cech）絕不認為北倫敦的領導勢力，已由阿仙奴轉移到熱刺。

熱刺對上一次奪標，已經是2007/08年球季的英聯盃，說頂級聯賽冠軍更要追溯至1960/61年球季。施治坦言：「熱刺近年都有力爭標，所以他們一定要拿下冠軍，以證明自己的進步。只有捧盃才叫成功。」

說到多年無冠，兵工廠上次贏得英超，亦已經是2003/04年球季的事，施治說：「我們近年也承受壓力，的確很失望，但也拿過英足盃。」阿仙奴在之前4個球季3奪英足盃冠軍，2013至15年兩連霸，以及上季封王。

電影黑豹主角

想睇

Btw求包膠

on Koscielny being rested in midweek for France…

It was needed for him. We couldn’t use him for a number of games, he just came back against City because he had an Achilles tendon injury. If he had played in midweek, he certainly would not have been available for Saturday.

底褲對食有原則

大c 級廚師

吾系牙

Btw好耐冇開tg 一開見到啲貢嘅相 分享比手腳

唔係想jer佢 真心

呢個好似要千1？

做咩爆我張相出嚟

死北姑

冇樣唔敢j

Cut咗樣 樣幾正

big 6 妹

Wtsapp又死左？

你sp?

...

Mandy

陳豪套套劇刀貢型

Add me ok?

睇誇細袋好過睇佢地互含

降魔的好睇d
覺得bobby套套劇用同一個方法做戲同講對白
陳豪變化多好多

首先你要有樣

仲有3層樓

U mean 哭喪團？

弱智都食到大波妹
呢到大把手足食到更好

你估其他正常智慧嘅手畜係現實食正女又拎上網同人講咩

oh my baby
oh my baby
oh why?
oh my

豹叔

豹叔食幾多大波妹唔通又講你地知咩

來自西班牙《阿斯報》的消息，西甲豪門皇家馬德里正考慮於明年夏天，將威爾士翼鋒巴爾賣走，原因在於此子的身體狀態每況愈下，所以銀河艦隊便萌生把前熱刺人掃走的念頭。

要唔要

脫髮狗，不了

迷普飛左 karsin bb 就可以食大波妹啦

Ues

屈G 黨是但黎一個都星光熠熠了

Me email u when home

If OG / 1.8 no come 得你一個撚其他手足

佢加阿狗軍醫，出到十場有賺啦

窮矮毒食條春咩

佢唔硬操體能既話可以傷少d

貢多型棍winner，me 唔敢出來了

禾肥矮毒禿

Ok

u too

條友咁玻璃再加阿軍醫

hi

負負得正啦

原來激烈的海膽聽日先畢業

中國附屬淨負債105億人幣 輝山啟臨時清盤

輝山乳業牙
Fraud

咁貴
食左d乜

輝山乳業債權人更包括國開行、工行、農行、中行等 23 家金融機構。

咪個 tasting menu x 4
前老豆老母同個妹
下次食都半年之後

禾地呢行一聽到輝山乳業或者再之前 henergy 就京

咁下次去龍景軒啦

太貴
貴過禾機票

Tottenham will be without Toby Alderweireld for this weekend's North London Derby vs. Arsenal but Hugo Lloris, Dele Alli, Harry Kane & Harry Winks all trained today. #afc

Arsenal are in talks with Borussia Dortmund chief scout Sven Mislintat to take over the same role to replace Steve Rowley, who is reportedly close to leaving the club. [ESPN] #afc

Mislintat has been at Borussia Dortmund since 2007 & has been credited for some of the club's most successful transfers - Robert Lewandowski, Shinji Kagawa, Pierre-Emerick Aubameyang & Ousmane Dembele. #afc

BREAKING: Mauricio Pochettino confirms Tottenham defender Toby Alderweireld will be out until the New Year with hamstring injury. #SSN

熱狗放11個青年軍都夠贏阿狗

玩撚完 拳王加卡尼都456

其實我覺得沙田18幾抵食，你下次可以諗下

唔好FF阿狗會拎到著數
一樣比人SM

遠左少少...

講真係都唔到阿狗上位拉

傷 ali + kane + alderweireld + vertonghen + son 先有機會

拳王 傾 son 前面三個都玩死 仲有艾歷臣

數漏 eriksen dembele

投降輸一半得唔得呀

1:1 收唔收貨

淨係癲恩都屌打阿狗啦

打和當贏啦

艾歷臣最重要
冇kane都入到波

死熱狗夠薑就唔好打逼搶

又要睇渣架俾人迫甩

燒山上場睇到嘔血不了

卡索拉腳傷 雲加：生平見過最壞情況

【體育】阿仙奴領隊雲加表示，辛迪卡索拉腳部的傷患是他有生以來看過最糟糕的，希望該名西班牙中場可以安然度過，更表示他最早明年1月可以歸隊恢復上陣。

阿仙奴中場辛迪卡索拉（Santi Cazorla）過去數年一直備受右足踝和右足底筋膜的傷患困擾，受傷至今已接受過8次手術，最嚴重期間醫生甚至提出要截肢保命。一直未能全力為阿仙奴付出的他，對上一次為球隊披甲已是逾1年前的事，好消息是其傷患近期已有好轉，可望於短期內復出。

阿仙奴領隊雲加（Arsene Wenger）談到卡索拉的傷情時也坦言可怕：「那是我認知最壞的傷患，一切由阿基里斯腱的痛楚開始，情況變得越來越糟。我知道辛迪很熱愛踢足球，他每天都嘗試參與練習，我為他不可思議的傷患感到抱歉。他身邊有最好的醫療團隊，他亦希望復操，但現時的情況他暫時仍未能回歸一隊。我希望他可於1月復出吧。」

阿仙奴周六將於打吡戰對熱刺，除了辛迪卡索拉的傷情，雲加亦談到其他一隊成員：「基奧特（Olivier Giroud）受了傷，我不認為他可以上陣，但那只是小傷，己隊會在周一作出評估。梅斯達菲明天會作最後檢查，韋碧克亦然，明天我會為他們作出決定。」

圖片來源 : ©AFP

Vs 19000 冇 kane 即豬

Man dog 本身個陣唔差嘅

真係我老母教都識打雲加

雲加=誇世代宋仲基 比第2個人上左身

禾清去之前又唔見你講

愛華頓找尋新帥仍然未有進展，據報屈福特已拒絕了850萬鎊的出價，不肯讓領隊馬高施華過檔，而艾拿戴斯亦因拖肥過份猶豫，表明不會入主。

狗嚟

咪係囉

底褲只係曲線讚緊自己

狗黎

咁真係抵佢威架喎

基斯甸艾歷臣：伯金啟發我

熱刺大戰阿仙奴在即，大勇中場基斯甸艾歷臣表示要多謝一位阿仙奴名宿，說的是伯金，他稱該荷蘭名將是他職業生涯的啟蒙老師，在阿積士時代教曉他許多東西。

試過用自己張相玩TINDER
玩左幾個星期
一個女仔都match 唔到

真
玩tinder冇比人呃仲食到靚大波妹

有咩咁辛苦呀

你信米八

信你一成, 雙目失明

Giroud, Lacazette & Ramsey vs The Cube: Full episode

玩左幾個月都無女match到

TINDER專家

屌EYT聽到都好尷尬 柒少陣當幫忙啦

基佬d口音好正

比廢老睇姐, 唔好太高期望

得你一個讀書proj 揀科咩

唔係 真係好灰機想叫下春姐

射灘血精兇下佢

認真牙

睇你有幾大決心姐 你咁大個人邊有得迫 自己都1516就冇得好講

咁唔係個個後生嗰時就知道自己想點行既
起碼佢有明確目標,只係身邊既人都勸佢諗清楚
所以佢先猶豫咁耐姐

又唔洗老豆老母簽名比你先做到

成班都陰d反雲

淨係唔幫爺爺賣命

有d野真係趁你後生 屋企唔洗你養就試下搏
唔係個個個都有呢種條件可以做自己想做既野
一個唔該屋企要你撐住果陣 乜都冇得你揀

臭燒狗黎 死去獌幫daddy打天下啦

唔啦 18讀asshole算 唔想再考dse
Btw用兩年pick up就入神科啦 如果要考 我考ial唔好

都得, 你決定到咪得

但係要搏嘅野如果好需要錢, 係咪可以收皮

係，其實目標好明確
只係個個都叫我諗清楚 一個又係咁兩個又係咁
壓力愈嚟愈大

入Blaw跟禾清搵食

你都有今日

其實神科入到還入到
我覺得要喺神科讀四年分2nd up其實好講本身嘅能力
唔知點講 可能你死操兩年/考屈分試係幫你入到神科 但咁只係代表你識考試唔代表能力高

自己衡量 唔知筆數幾大 唔敢答你
屋企唔支持唯有靠自己 用自己打工儲既錢拎哂去搏

中學刀grad trip?
去下大美篤/大棠囉

佢d同事應該唔知佢asso畢業

五毛仲好搵

無孔不入

Yes, 想gun綠日子做5毛了

中學嗰時都有人去啦
asso都有

達哥

Asso都有grad trip

Asso 都Grad trip

yes i said it before

大佬要我返星期日

Yes, 尤其旅遊業

Zaa gaa

做盛行

我覺得無乜所謂既
只係俾個機會你約埋班fd去旅行姐

this real

自己pt 出錢is ok
屋企錢不了

可惜我冇fd

咁有冇去

咁咪自己去囉

冇錢

台灣

大陸仔cls

極痴線 如果有個人咁樣溝你 點撚樣對應

Happy birthday, Steve Bould! #Arsenal #legend

Bo Sir

淥熟先好俾人食

都係冇頭髮先好睇

保蛇後生巧型

路狗成日比女撩

高大靚仔正常啦

好撚癲

咁都乘機曬下女

你都係啦, 唔好扮置身事外

咁大個仔都未試過比人撩

Mesut Ozil has sprinted 82 times this season, more than any other player in the PL

"Lazy"

吊你老母 見過你真人刀老屈我

禾都未試過喺街比女撩

佢矮仔黎 不過好mk cow4女

咁樣話禾清

講緊短鳩牙

大陸仔

問路狗一個鐘幾錢呀

我矮肥柒毒

靜咗

5點醒左

Weekday king咩波

張圖我當你無貼過 星期六晚再貼啦

🤣手足好波

星期五

射左波

weak

老母信基督教信到邪教咁

癲得黎幾好笑

有個咁既老母真係慘

間野咁撚癲真係想去睇下咩事

你又想去食處女

終於星期五

好感動
TGIF

嚇死以為係我

香港越來越多癲佬

仲有聽日半day

星期六返咩工牙

第一次搭地鐵見到人拉手制

快d屌佢老母啦，阻住返工

放工來太子ball song 啦

做咩事

我
立即
屌佢老母

針啦

聽日終於星期六，可以揸新買架二手車了

好波 又哂命

講下者....養車好撚貴呀

同埋真係有錢就買全新車啦

Tesla

禁僱主強迫加班 德國推Work4.0

香港人推祟「多勞多得」，以為「日頭猛做」可以增加產出。德國則反其道而行，以短工時、禁加班、彈性工時創出經濟奇蹟，並於去年推出《Work 4.0 白皮書》，高呼傳統工作過時，彈性工作管理刻不容緩。

可能係林寶

Bentley 黎

德國人非常注重家庭和生活平衡。楊曼指出，香港人讚頌「多勞多得」，德國就鄙視只懂工作的人，認為「工作狂是愚蠢」，因為「一個人的人生價值永遠不可能只是在工作上體現出來。」德國僱主不能隨便叫員工加班，除非企業出現重大危機。德國政府也正考慮立法，嚴禁公司在下午6時後，收發與工作有關的電郵。而德國車廠 Daimler已率先將員工在休假期間收到的電郵通通刪除

ching手足係股市搵咁多
真係唔出奇

要二手法拉利林寶賓尼 定要全新萬事達豐田本田?

法拉利

要二手西靚女 定處女普通樣?

直情揸Formula 1跑車泊街

臭閪醜女都無我份

二手西靚女

熱刺領隊普捷天奴透露，隊中中堅艾達韋列特的傷勢比預期嚴重，估計需養傷6星期，需要聖誕節後才復出。

5-2

Jaguar

Aston martin

Rolls Royce

放假

迷基黨生產力都係好高

Angel方加

開估:係Toyota

Josun

同志早上好！

果然住新疆蒙古，同香港有時差

星期五訓耐啲正常啦

典解系星期五，吾系星期綠日？

大陸係咁

長知識了

大陸係星期五放假

竟然有野係og唔識

大陸人好多星期五等放假

乜春野

矛堂, 走堂刀唔洗

其實超跑都係百另二百萬
迷普都買得起

我立即屌你老母

底褲佬講到百零200蚊咁

要養架 你估一次性消費

你養咗幾多架

模型都唔夠錢買

超跑大陸先咁叫

對黎呢D 二世祖黎講散紙黎

咁super run lor-_-

我呢一世都冇啦

妖走開啦大陸仔

richard
唔怪得唔讀大學去做廚

你刀系

大學想quit 就quit
生活冇壓力，日日tinder, ig搵大波SP

極痴線 如果有個人咁樣溝你 點撚樣對應

Whatsapp成年冇人搵我了

又互含

我都唔知點解女神po 我出嚟

大陸仔同底褲
能成為密友大概......

你連搵女神傾WTSAPP都唔夠膽

[有圖] 巨乳女老師太淫蕩 逼學生不做愛就當掉

[url]

Cd rom 睇唔到 抵你地死

gun

塞狗

你買個d 我地都買唔起架喇
有咩好king

買張聖誕卡寄比自己

yes

系

子普係狗

禾同你交換牙

禾都要挽

垃圾猁學咩人笑

驅魔人

放雷先

樓上係狗

report jor樓樓上

唐氏我立即屌你老母

唔好呀清 下次唔敢

report左唐狗

對佢黎講雞碎咁多姐

掛住撩鋪頭d女顧客

做we7 ptgf

幾錢/hr?

tmr 6典放工想join食飯

....

Bitcoin 升返 8000usd
屌跌落 5000 冇入

我都係哈哈

我無睇錯呀,一粒BITCOIN要6萬幾港紙.....

唔係你以為幾錢
可以買少個一個咖

Chok 高啲 bonus 嘛

普狗唔係果種自信心膨脹 見到會想打柒佢既金融狗
雖然都係狗

聽日全部一齊dup低頭望自己春袋咁走就好笑

依家刀fat fat了
一陣高追左大跌就仆街

吊你牙

下一站太子...

希望冇熱狗係場

收到風熱狗會組團去恥笑阿狗，由熱狗主席牙泰帶領

為大家著想 請唔好配帶任何同阿仙奴有關既衣物同飾物

🤣你一拳一件la

睇左未? 基佬串藍斯

唐狗

最近又肥左 而家成座山咁

Wow左了 拿卡一講法文就生哂 講英文死氣沉沉

唔駛理佢地，照po 得啦

不過呢個好似貼過四五次了

我留意開個market但冇錢入

個個老肥

係 我是茶壼肥又矮牙

Me呢排瘦返少少又食過

上次食完The Market心思思又想去

rich 到

=波幅大既香港樓市其

費時俾d 手足笑我地中海，落街剷光佢先

禿頭禿到前額成個清朝人咁，點算？

Y not自助山

自助山=成個月糧

死左佢

普狗禿唔禿都應該死左佢

岩牙

普狗：網上就兇狠 現實生活你地敢面對？

脫髮得罪條牙

毒撚唔敢出聲

系，你侵犯佐基本髮，等坐花廳

炮叔啲幽默感

笑到停唔到🤣

老婆食過自助山，話the market好食d

蒙迪路完爆張柏斯

我直頭成個清朝人咁了

你多頭髮d定查子

又撚

唔好留長啦 甩得仲快

蘇民峰應該仲多過我少少

做咩阿post咁多甩毛雞，收到風肥鳩都甩緊

出到黎個個福山雅治咁樣

笑到

唔會，肥鳩似徐錦江我似龜仔

聽人講甩頭髮多同性行為次數頻繁有關 所以d光頭通常都係咸濕佬

係
我青頭a0毒撚d頭髮多到嘔

唔怪得d日本武士中間偷空 得返左右兩邊

我又係禿頭

禾刀系

唔怪得我咁多頭髮

男性脫髮同基因關係最大

我啊爺80幾歲過身個陣仲係成頭銀毛

唔怪得我啲頭髮又濃又黑

雄禿

你打飛機多,鳩毛甩曬

-3-

嗨

好眼瞓

same

做乜茅晒人9up

四季擺酒

成功人士返緊工牙

廢ching 返學

上流社會差唔多啦

點解自助餐咁呃錢都咁多人鍾意去食？

點解玩sp咁risk都咁多人鍾意去偷食？

最緊要正字

禾清系6c對用字一定好敏感

駛唔駛汁得咁正

明知有律師就小心啲啦

高學歷人士牙

職業病

禾清=蝙蝠俠

踢得阿狗多個D就識玩呢D鳩野

Og好串

甘刀叫串-_-'""

成日俾OG串到喊

【體育】阿仙奴領隊雲加表示，假如球隊在本周聯賽贏不了同市宿敵熱刺的話，他將會親自「處決」球員。
阿仙奴在周末英超將與熱刺上演北倫敦打吡，領隊雲加（Arsene Wenger）出席賽前記者會時以半開玩笑的方式警告兵工廠球員，絕對不能夠在這場重要比賽中落敗：「我要告訴我的球員，如果今場比賽無法勝出的話，我會親手處死他們。」 阿仙奴現時在英超以19分排第6位，落後第3位的熱刺4分，本周將會是雲加第51次帶領兵工廠迎戰熱刺，「教授」過去對熱刺保持22勝20和8負的佳績，不過他表示每一次打吡都是難以應付：「打吡是一場關乎戰意、信心、放鬆與緊張的比賽，對每一個人和每一支球隊來說都非常困難。」 談及熱刺領隊普捷天奴，雲加表示非常欣賞對方，但認為這位阿根廷教頭現時仍欠一座冠軍獎盃來證明自己的實力：「普捷天奴是一位很出色的領隊，而他所執教的球隊亦具備了一切長遠發展所需的元素。我無法估計他的領隊生涯會達成怎樣的成就，但冠軍獎盃絕對是成功與失敗的分水嶺。」

靚仔大哂咩

佢不如自我了斷算啦-.-

係咁架啦

你聽日都去睇波？

路狗成日jer 9 me 想針了

唔好針啦 比大波妹J圖你

小麥膚色大波妹

收工了 天日朝早only
底褲佬我屌你老味

聽日返full day，同事仲要al緊

能者多勞呀og
我呢d廢鳩聽日要抖抖了

橙

能者就唔系搵貢少啦

天將降大任於OG也

多勞.....無話搵得多喎
普狗就是最好的例子

Westlife巧似復出

女友好似嬲左禾 唔知係咪同陣間朋友約左禾吹水有關
是咪應該放班fd飛機呢

真啊 唔好俾d女人得寸進尺
一巴星落去俾佢知邊個話事

baba

終於得閒上嚟9up

忙莊務？

轉咗tmr

又咪同上庄圍威喂

in 乜

你條女係咪Tin Hei

lm

Hello

加油

聽日就要避入新界西

系, jer 小你兩個鐘當G持你啦

點解呢度d有女既手足喺女面前咁撚廢

你試下咪知囉

冇機會試

Arsenal have announced a new partnership with @WorldRemit as the club's first-ever Official Online Money Transfer Partner.

Ian Wright
"If I had Lacazette in my squad he would start literally every game. He takes half chances, he finishes well with both feet and he is ready to be let loose. The more he plays, the more consistently he plays for the duration of games the more goals he is going to score."

我份人廢姐

唔驚la

Sachin Nakrani‏ @SachinNakrani
All-time favourite Wenger press conference moment:

Q. It consumes you?
AW: If I speak to my neighbour from when I was 6 or 7 he said to me already that I could compete at everything.

Q. What does your neighbour say now?
AW: He cannot talk any more.

Q. Why not?
AW: He died.

咁點解釋你聽牙

Wimmer OG嗰次,熱狗都係殘陣
結果阿狗都係贏唔到,仲要靠人地OG先追和

熱狗追和的 下半場簡尼12碼

拍拖貢煩,典解要拍
純粹為吊西

燒山：你睇下佢 入幾多波大戰都無正選

sor,我假阿唔記得左=.=

Mundo Deportivo | #FCB are exploring the prospect of landing Özil "on the cheap" in January.

Rami Shaaban‏ @shaabanrami

15 years ago today I made my PL-debut against Tottenham at Highbury. Clean sheet but this top-man @ThierryHenry stole the headlines with this amazing goal! #Titi #ledge #AFC

Emmanuel Petit opens up about how Arsène Wenger helped him and about 1998 double and the importance of the connection with AFC fans.

咁多歷史j

和理非非無用架 驚方唔會屈人既

又黎醜化後生
後生 = 衝動 無腦

tvb

寫實描述返熱狗姐

笑4
軍事訓練

雲格：阿仙奴不是弱勢

阿仙奴將在周六的倫敦打吡戰鬥熱刺，雲格說兵工廠絕對不是處於弱勢。

阿仙奴最近6次鬥熱刺都未能贏波，去季成績也被宿敵趕過，似乎處於下風。

雙方今輪英超將會交手，今次輪到阿仙奴主場出擊，雲格表示球隊不會示弱。

雲格在賽前記者會上表示熱刺不是贏波大熱門：「熱刺看上去好一點，但阿仙奴有力贏出，我們會展示實力。這是機會去展示阿仙奴是最強球隊，鬥到季尾才清楚。我們的目標是展示真正實力，不是和熱刺比較。」

「去季我們75分排第5是失望的，不過這是英超史上第1支球隊有75分卻排在頭4位以外，競爭遠比想像中激烈。去季我們贏足總盃擊敗車路士，這也是一個好成績，整體來說令人滿意。唯一可惜，是20年來首次缺席歐聯比賽。」雲格說。

高溫液體少年軍

一味兩食啦
借熱狗過橋姐

咪屈la, 少年均唔等於spur 狗牙

雲加=宋仲基
摩連奴=米缸

低啦，樣樣半途而廢

我成日星巴佢

證明TVB幾揀落後，依家仲有後生支持熱狗咩

唔星巴佢都分唔到邊個先係話事人牙清

伊禾比心目中技術最好嘅阿仙奴球員係...？

以伊禾比日漸成熟嘅技術，相信未來佢將會喺阿仙奴前線上重要嘅一員。不過，近日呢位小將被媒體問到有關阿仙奴陣中邊一位球員技術最好，而佢並無好自信咁話係自己，咁究竟佢心目中邊一位檐手球員擁有最高超嘅技術呢？答案就係目前一直處於受傷狀態嘅辛迪卡蘇拿。

伊禾比表示：「好不幸，呢位最好技術嘅球員正受傷，而我講緊嘅就係辛迪卡蘇拿。當我第一時加入球隊嘅時候，我已經感好很驚訝，他的左右腳技術都好好。基於佢嘅能力，我認為佢就係我合作過技術最好嘅球員。」

Chris Mular‏ @cmularrr

Sanchez had a massive fight in training with Lehmann, told him to 'shut up you're just a goalkeeper' broken up by bould. lol

往死裡打

Chris Mular‏ @cmularrr

For those asking, story is Alexis wasn’t tracking his man in training so Jen’s kept having a go at him. Alexis responded by shh’ig him 🤫🤫, Jen’s got mad and squared up to him and Alexis said the “shut up ur just a gk” line and Bould pulled them apart

山狗轉硬會了

Orbinho‏ @Orbinho

Mike Dean has officiated Arsenal v Spurs five times. The Gunners have won two, drawn two & lost just one.

Four of those games were at White Hart Lane.

He's sent off one player from each team, shown 10 yellows to Arsenal players, 12 to Spurs' & given two penalties, both to Spurs

原來Dean係卧底

真定假

躝啦

正一食屎狗
仲有人迷山

迷山=on9

我都迷途知返了

弱智都唔迷山

獌狗臥底呀
今季點都做到熱狗輸啦

睇死老野會照出佢

列文好波

一拳打死個反骨仔就岩

E禾比上次話出拿卡可能就win
反山反到咁

睇死雲加又收拿卡出山打頂

燒山=垃圾契仔

燒唔垃圾啦

可能佢覺得自己垃圾姐 應該要出laca唔係出佢呢個nigger

Joshua Kimmich: "My role models are Xavi & Schweinsteiger. But my first jersey was of Tomáš Rosický." [Bild]

多仔時期既路斯基究竟有幾屈機

Ozil=Sunday好戲王

真名宿，好似好多球員都好鐘意佢

【體育】阿仙奴領隊雲加表示，假如球隊在本周聯賽贏不了同市宿敵熱刺的話，他將會親自「處決」球員。

阿仙奴在周末英超將與熱刺上演北倫敦打吡，領隊雲加（Arsene Wenger）出席賽前記者會時以半開玩笑的方式警告兵工廠球員，務必在這場重要比賽贏波：「我要告訴我的球員，如果今場比賽無法勝出的話，我會親手處死他們。」

阿仙奴現時在英超以19分排第6位，落後第3位的熱刺4分，本周將會是雲加第51次帶領兵工廠迎戰熱刺，「教授」過去對熱刺保持22勝20和8負的佳績，不過他表示每一次打吡都是難以應付：「打吡是一場關乎戰意、信心、放鬆與緊張的比賽，對每一個人和每一支球隊來說都非常困難。」

談及熱刺領隊普捷天奴，雲加表示非常欣賞對方，但認為這位阿根廷教頭現時仍欠一座冠軍獎盃來證明自己的實力：「普捷天奴是一位很出色的領隊，而他所執教的球隊亦具備了一切長遠發展所需的元素。我無法估計他的領隊生涯會達成怎樣的成就，但冠軍獎盃絕對是成功與失敗的分水嶺。」

雲加會點樣處決球員

唔出2B出laca唔通唔打前牙 2B笑山都唔係第一次啦

JJ
見到而家呢個中場，更加掛住佢

降魔的高汁到

we got ozil

其中一個腳法最好同有腦嘅阿狗

JJ同卡叔
兩個都係衰傷

阿狗個個都係衰傷

德甲個班好多人都當佢偶像
Reus, Esfield

真定假呀

唉冇神醫

雲加很清楚傷兵邊個責任

降魔的 好好笑

Star War

你未出世?

刀系TVB最好

小學冇教反問?

本尊廢撚到

直接問緊你

近戰但射箭 係咪升錯技

林狗教人做生意

買起阿狗

係咪最多身家足球員

帳面身家應該係

同魔法師點佐劍技一樣

依樣真 我都有印佢件波衫

阿記又贏
計哂所有運動員呢？想知佢定jordan贏

咸爺呢？

咸爺個人名義有開公司咩？

5g, 但佢巧多廣告

法明尼間公司市值200鎊

200鎊

200億

You Are My Arsenal‏ @YouAreMyArsenal

#Arsenal have averaged 2.60 goals scored at home. They've conceded .80 at home. Spurds have averaged 2.40 goals on the road. They've conceded .60 away from their home. All set for a 1-1 draw.

和波

達叔笑到我癲

係咁屈

笑到拍手

方唐鏡戰法

Jack Wilshere‏ @JackWilshere

We are ready. Let's go Lads! #AFC

佢仲有冇踢波

岩岩google左
嘩原來咁撚勁
真係搞得起
咸爺點做都唔會咁有錢啦

人地踢緊波都去踢master doctor

Alexander Iwobi‏ @alexiwobi
North London Derby Ready #17

Ready坐足全場？

Orbinho‏ @Orbinho

Arsenal's last 18 games against the big six - W2 D7 L9

Arsenal's last 18 at home against the big six - W5 D10 L3

Both poor records

Bioeconomy 聽落都知大生意

第一間公司量產石油代替品
痴撚線

幾時買起睾安基

1001係綠帽爛袋狗

六日子

留名等六日子上水踩1001

條友特登中

Hi冇上一排 想問奧燒躝左未

等多個半月啦

1001係green hat dog

1001